係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

基本上好多位都估到，反而冇左上集咁多驚喜位，當然今次感動位都比得幾足，作為fans呢套應該係神作，但作為普通觀眾黎講感覺上今次劇情只係一套好普通嘅科幻片

純粹個人感想，預左比人屌

對比起上集，今集未開頭就bbq feel

包含十年感情同伏筆 唔係淨只劇情

呢套fans睇會好滿足

以下內容含有劇透

認同係拍俾fans睇，路人睇會覺得普通
對漫畫有少少了解或者認真煲過mcu所有戲嘅，一定會覺得滿足
但節奏同劇情方面老實講IW贏好多
尤其endgame做時空穿越其實大家都一早心知肚明，動作戲又唔算特別，路人仲可能會覺得你做乜無啦啦整死ironman
睇IW就算唔使識雷神佢降臨wakanda個下都已經睇到人熱血沸騰

以上內容含有戲透

同意

Er 我每一套marvel片都有睇曬 入戲院睇
但真係無熱血沸騰

悶左2個半鐘打一場大交
iw起碼有幾場同層次分級打

剩係雷神同ironman同親人重聚已經冇得輸
一個非常之錫佢兩個仔但又好又智慧, 另一個就恨鐵不成鋼但從來冇表達到

隊長舉起個捶
Ironman返去見老豆都冇？

岩岩睇完
悶撚到訓著唔知幾多次
尤其我係用av3既心態去睇

所以TYPE MOON 世界第一
整套唔係真Fans就睇唔明的劇場版撚下d隨波逐流

今集除左最後大戰，基本上都係行貨，以為會有咩估唔到既劇情，時光旅行都要一早比人估到晒，不過算啦不過不失。

樓主快d走

呢度d留言公道好多，出面一講marvel d負面野即刻俾人圍屌，惡過狗
初初講災後各人生活講得太長，真係無番咁上下記性都唔知佢講乜9，即奏慢撚過呀婆過馬路，悶撚到癲
打鬥又少，d感動位又唔感動
最後大戰，老實講真係有d亂導演好似carry唔到咁多角色，感覺上水行俠個戰爭既整體性仲好d，唔係dc9，有睇晒marvel d戲，有好大期望所以先有失望

其實係,不過勝在對人物熟,所以投入啲咁解

Marvel有邊套係劇情好？

有睇之前廿套都覺頭兩個鐘悶？

唔得 大家都要強制統一思想？

上次av3係高潮,今次係落幕

你愛得未夠深。ironman同老豆傾計已經心酸

羅素兄弟今次真係有d失手 IW好太多

返去搶石其實可以拍得再好啲
奈可只有new york 有少少打鬥
但都係太短

等出碟兩集一齊睇應該係最正

三巨頭見返親人個下都冇？

一部戲回應番11年嘅戲做個結局都平平無奇

今集係要交待返成個系列故事
以及各人走向 近況
所以多文戲 係預計中
不過真係要講
IW劇本 同舖排 係高少少

非fans實悶到抽筋
好多配角出場 又多傾計
3個鐘 起碼有1個鐘訓

講到鋪左11年就一定要覺得係好正咁

都高好多下 不過追開劇都知
通常結局前一集會精彩過結局果集

ok la
利申英雄片睇太多
呢幾年其他片睇唔少
劇情已不重視
睇乜爽重點就夠

佢局限左唔可以露面影響太多 所以唔可以有太多打鬥 不過睇落好短但其實都幾長 套野睇完唔覺睇左3個鐘 好多感人既位出現 每粒石都有個故事咁 見番哂d人好感觸 之後開大片個到真係好撚正

IW 可以玩到好大 因為未收尾
但黎到Endgame，收尾之餘仲將過去好多套戲嘅事交代番。 好難就咁比較。

下 最後大戰屌打水行俠啦 人玩水佢玩水 玩到老豆差d都比人浸死 博士輕鬆頂住 仲要cg假到似海底奇兵 endgame最後3巨頭打thanos已經屌打水行俠成套戲 都仲未計avengers assemble個到 水行俠拎完支野開技個下成個唱k小魚仙係到唱歌咁做乜春

iw緊張好多又好有絕望感
今集劇情黎講真係有啲慢同唔入肉, 初初搵齊人搞time travel都好鬼長, 明明上集係推得超快
不過英雄片係咁上下啦, 搞一輪打大交, 收尾黎講算收得好靚

畫面靚
文戲唔差
係個劇本我唔太鐘意 但唔敢拍佢兜唔返
都吹到咁大 死一半人 隨左time travel仲有咩方法

小心啲，啲Marvel撚好鬼死惡

小心
啲現實撚好惡

因為要埋尾交代既野太多
所以打鬥少左
前段我覺得可以再cut 短d

以一套英雄片計 文戲多過打戲太多
但以一個十年既結局黎講 完美

成套戲最bug係唔用綠石直接play back 返去五年前avg 3 ，求其搵個人啪一啪手指，thanos已經可以全軍覆沒

今集你知佢地贏硬緊係覺得平平無奇

等睇無刪版囉 iw無刪都多成40分鐘出黎

其實iw係？

其實兩集一齊睇就fit 晒

Infinity War

聽聞呢個已經係冇刪版 導演話想原汁原味放哂出黎 因為太多感人野唔捨得cut

on9仔wm咪問過點解唔番去佢bb個到殺左佢而家又問呢d弱智問題

有得睇咩

係呀
但大結局服務班fans有咩問題

人地訓撚咗吖嘛都冇聽到解釋嗰段

經過今次後
對Marvel fans感到幾反感
一定要逼人認同佢地的意見
以我普通人的角度
IW老實說真的幾好睇
Thanos 的人物刻畫得唔錯
而EG真心的只可以用平庸黎形容
就是一套特技好好的普通科幻片
本來有IW加持+ 導演話唔會用Time Travel 等橋
我自己是幾期待會有咩新花臣
去到最後，又是Time Travel+收石
仲未計當中的bug
老實說，玩得Time travel 同出Cheat 是無分別

話原本endgame 4個鐘

基本蝴蝶效應都唔知

表達問題囉咁咪

比fans睇
已經滿分
有啲顛狗睇唔明致敬位盲屌正一on99
人地日本特撮4-50年歷史，你都唔可以求其睇一兩集就話垃圾

咁又無人話呢套垃圾

劇情平平就真嘅，不過作為一個時代嘅完結，埋尾埋得好好，正式將宜十年完咗

講緊IW呀Ching

你都on撚鳩 綠石撚係玩平衡宇宙呀
偷完石直接play back 5年前都係同一個宇宙黎

照你咁講 vision avg3 爆左粒石係個新宇宙，而個宇宙無vision呢粒石？我地睇到thanos啪手指再去avg4 係另一個宇宙？ 訓撚醒未

想睇課金買碟囉

水行俠既角色多樣性同EG既角色多樣性都唔同啦
水行俠你使唔使每隻蝦兵蟹將都要比一個close shot佢?
EG係一次過曬你冷出哂所有角色 佢地點都要有特寫鏡頭啦
兩者無得比啦

呢集好多嘢太過完美，完美到一切都同大眾估嘅劇情差唔多，冇乜驚喜

其實之前都leak左紐約戰既片場出黎
time travel都算預撚左
只係佢將回到未來個堆setting否定左都算係咁
同埋thanos都啪左手指啦 仲點救世界

3巨頭合力打thanos其實好失望，打得太短帶唔起高潮

我原本expect thanos渣大刀係玩無雙
係戰場片黎片去 狂殺人
最後打剩班主力avg

仲好撚多藉口
話佢劇情唔夠好就拉舖咗十年出嚟講
總之所有嘢都情有可原

咁講明非fans唔好入場啦
或者非fans唔可以比評論

何況你做人唔好咁極端啦
呢個世界唔係得好同垃圾
話你平平無奇就覺得人哋話你垃圾

好多位係你估到定係人地估到？

你就真係on撚鳩 一開頭d石都比人打爆哂 要time travel先番到去拎石 咁仲洗乜撚野綠用石play back呀on9仔 而且你估個個都識用呀 得古一同博士先識 唔通佢問古一借完石又叫佢用黎play back咩傻閪 用下你個腦諗野咪掛住食屎啦

thanos 一上手都識用睇導演點解話

作為fans呢套應該係神作，好認同

就算fan都可以屌垃圾
因為有睇過哂先有資格屌
睇少少就以偏蓋全

不過marvel fans自己腦補再傳銷出所有合理解釋就真的是恐怖

個post 開始多marvel fans入黎騎劫了

可以帶埋古一番現代 thanos成隊軍隊都得

兩睇啦我覺得 明顯地導演都想繼續番thanos接近無敵既狀態 如果佢同3巨頭拖太耐又變左太勢均力敵 而家咁樣打又顯示到佢好撚勁 可以屌哂打3個 去到最後其實佢冇輸 只係比tony啪手指偷雞嬴左 不過我覺得長短唔太重要 最緊要打得精彩 見到佢拎雙刀片鳩3巨頭差d收佢地皮已經好正 係咁打頭

我諗成套戲最大嘅驚喜係雷神變左做肥仔

睇你條傻鳩無限合理化個劇情就知你on99
偷完石係avg4 直接回帶咪救撚到所有人囉傻鳩
我講撚到明偷完石再用綠石唔撚係平衡宇宙，唔撚係呀，直接綠石回帶係最無腦簡單直接唔洗死人方法得古一博士識用？有tony stark手套搵你條7頭去用綠石都得啦
用下你個腦啦食屎狗 睇英雄片真係可以0邏輯架？

呢套野冇之前21套戲就根本拍唔到出嚟
佢個主要target根本就唔係路人

喂大佬 thanos個下都係5秒前 而家講緊既佢係問點解唔play back 5年前博士就算點勁 佢都係play back 5分鍾 你要play back5年我相信古一都未必得 就算得佢都一定唔會咁做 你諗下佢本身都唔比石hulk 話一定搞亂好多野 最後佢肯比係因為佢信dr strange咋

無睇晒全部直頭無資格入場睇啦
照你咁講所有系列電影都套用到

咁marvel 已經係主流 入得去睇都唔係路人啦

古一可能唔想 始終平行宇宙 帶埋佢番去 到時個個世界冇博士又冇石又冇佢 實玩撚完

如果咁講,你睇哂,但你完全唔係fans

Infinity war 最後結局太shocking
無人估到反派可以咁大勝
相比呢集只係埋個尾

所以你咪係最撚冇腦囉剩係識掛住食屎 如果係咁易人地一早用左唔洗唔洗搞咁多野啦 睇下你隻食屎狗講野幾冇邏輯先好出黎7啦 叫人用綠石play back 5石前當咩都冇發生過

我唔撚理啦，而加我淨係知綠石可以回帶

你叫我睇故唔好駁故都還好，屌你硬格合理化故事情節都有？得罪講句 tony Stark 洗撚死咩 傳手套個陣是但搵個人啪撚左去啦

Vision正宗死都比thanos用綠石變返生

根本係睇個編劇點樣鳩吹

根撚本iw做多dd已經可以大結局
夾硬拖多幾粒鐘開多套戲cap多次水真係好陰質

可以回到過去又返黎咁太亂，任佢點講都得
之前奇異博士果套用石只係回帶返幾分鐘咁就可以接受

發現好多人將鋪左11年同好戲掛勾

time stone直頭有bug喇個作用咁屈機
相比之下soul stone 真係唔知本身有咩用 好似純粹為湊夠數

根本劇情出問題 淨係賣情懷 fans向
故事實際上只係加條time travel上去
差過avg3 幾多

人地咪話左佢個宇宙同回到未來唔同
唔係玩蝴蝶效應

就係鋪左11年,中間仲要硬食一堆平庸作品,
你比個咁既結局

只可以話無咩驚喜 可能之前真係期望太大 不過so far都好值睇

又係你條特攝撚

佢兩兄弟一套比一套跌watt

對marvel 冇乜興趣嘅表示，
睇劇透都睇唔明

特撮世界第一
唔識欣賞請過主

知唔知筆直差幾多

一大堆狗衝晒出黎大叫回應11年=好睇幾咁盲目
我cap晒22套戲既精華拍套戲係咪又一定要話好睇
大佬呀呢套係一套獨立電影真金白銀俾一張戲飛既錢睇戲，你俾d咁既野我

就算唔係，你玩得time travel就出事
Time travel = 任你鳩up 既開端

反而覺得文戲唔太夠
好多位可以再交代多深d

唔一定架
睇下果套戲最新果集會唔會link up返之前既事
例如生死時速、死神來了呢d都勉強叫唔洗睇哂
但av 4好明顯真係要熟讀啦

咁就咪撚成日拎鋪11年黎打飛機啦，出到黎有人覺得平平無奇就講鋪左11年一定要好正

所以都唔明成班on99 喺度吹奏套戲，明明未入場都知咩結局，但又咁撚驚人哋劇透

巧巧睇

Dr上集已經講左千4萬既之中得一個係成功
即係依家果個
即係就算你直接拎time stone返去5年前復活d人
去到最後都係會輸
編劇依一招就直接秒殺左上面條傻仔

結局就係人都估到
但未睇點估到邊個死？

水行俠 1.6億～2億美元
復仇者3&4係同時拍 3.16億～4億美元

筆直差幾多?

最好笑係IW上個陣一邊睇spiderman far from home trailer
令一邊睇IW最尾gg化灰喊到豬頭
成件事好撚痴線

未睇過哂以前咁多套 入去睇係哂左套戲

Marvel今次真係衰收尾

三巨頭各自見番對佢地影響最深嘅人 其實都幾感動嘅

笑死,講句no other way就叫秒殺,
你劇情拍到令人信服就勁遮,
以後tvb啲膠劇加句no other way就得啦,"秒殺"所有人

設定上就帶晒頭盔講一個
事實上睇劇情正路諗就大撚把機會可以贏
Eg tony 明明可以唔洗死
但帶左頭盔關係=tony 死就係唯一機會贏

所以劇情大撚晒啦，avg4endgame 劇情麻麻我就完全認同

人地個setting就係咁
咁洗唔洗拍埋另外1400萬失敗既結局出黎俾你睇點解失敗

即係所有戲加d前設上去
即使拍到套戲幾唔合理都好，有前設就大撚晒
所以話呢d係無撚腦定咩

Bam！

好多人預期呢集係點樣殺到thanos，點知一開波就死撚咗啦

依家個故事有幾唔合理？
你可以話成個過程可以有其它方法去贏

人人有唔同感受嘅
自己就覺得呢套戲個劇情真心冇特別
亦都冇上集果種震撼場面
但真係好撚感動
你好難獨立咁去睇呢套戲
因為佢果種感動係好需要以往咁多部戲串連埋一齊先做到出黎
可以回顧返之前嘅經典場面之餘亦都逐一解開幾位主角一直以黎嘅心結
成個time travel 都係笑中有淚 真係有種陪住呢班人成長嘅感覺
到最後用ironman 作結
就好似話比你聽 喂 陪左你咁多年 今次真係完啦

bvs 同自殺小隊加番句no other way即刻變神作

全部對番哂開頭

ironman 比人話唔肯為大眾付出 一定係自私撚 事實證明佢一步一步成長 到最後一句 i am ironman 同一句對白已經唔同意思 仲同佢老豆好好咁傾左一次計

thor 終於無再比Asgard 困住自己 去搵番真正既自己

美隊就最完美 同番自己條女一齊 佢一直都好後悔既事終於都有機會做番

3巨頭收得好完美

其實講得好啱
今集的確比上集平淡啲 交代劇情比較多
唔明做乜會咁多負皮

笑中有淚 呢句岩聽

唔知幾時開始
有呼應 = 正
之前juno果堆歌又係
Marvel又係
唔係話唔好睇 但真係有d平平無奇咁囉

獨立黎睇真係普通過普通
但作為廿零部電影嘅收尾絕對係非常感動

無咗啲bring me thanos咁霸氣既對白 令腎上腺上升
打仗互衝冇IW咁震撼

Ending反而無咩問題 問題集中係前中段

反而今次打鬥冇乜驚喜

熟讀
入場睇前應該要考資格試

連登仔真係難服侍，拍得好又屌，拍唔好再屌

因為太多戲都唔會著重呢樣野囉點帶動到情緒 仲搞到人睇到無厘頭咁

事實上佢地原本個Plan只係集齊5粒石然後Bring back晒消失既人, 其他野保持不變, 根本無諗過會有人死. 而Thanos穿左過黎現在時間點係Nebula個邊既意外黎. 所以按照原本個Plan黎行既話, 成功又無意外既話, 套戲係2小時個刻已經完左. 如果照你所講Playback返去再打過Thanos. 其實呢樣佢地唔想咁做, 尤其Tony係好珍惜佢呢5年擁有既一切, Playback會失去呢5年既野...所以我覺得套戲佢地原本既Plan真係好過你講既Playback呢個Plan囉

我覺得avengers assemble都好熱血已經
同埋反而打仗好過iw 又飛馬又變大既蟻人同飛船 都幾epic
上集個個剩係打拳腳交

建議你熟讀
你就話要考試
你咁極端好難討論架喎

Ironman1
美國隊長1，2，3

Playback plan係可行架

上集A3係咁多年嚟嘅顛峰 今集A4係高潮嘅總結
雖然動作場面係無上集咁多 但今集其實focus喺文戲多
A3會好睇係因為表面打鬧戲有層次感同做得精彩
但我覺得A4係交代緊啲角色嘅內心戲多 大家都彌補咗缺陷 亦都有好多致敬位
老實講睇完我都覺得比起上集 今集好似無咁好睇 但之後諗返啲細節位 其實成套戲好完整 好值得respect

其實係番去以前時間點果樣處理唔好。
今集嘅時間線邏輯問題，遲d誠實預告同He/she實好多笑料。

其實唔知由幾時開始
marvel戲就係一忽忽咁
成套戲冇起乘轉合，冇清晰主題
只有呢度一個mcu reference，個度一個mcu reference，完場一兩段片尾，收工
跟住全部人睇完就淨係討論以上既野，再自己腦補一條完全冇意義既mcu timeline
成套戲既故事wfc
有bug冇所謂，節奏差唔緊要啦
"睇隻貓就夠" "睇baby groot就夠" "舖左咁多年算係咁"

鬼叫播完iw嗰年已經係咁有人爆料
title爆咗
時空旅行又爆咗
咁實冇乜驚喜

係即討講過講多次
有冇人覺得今集打交個陣好似勁多cut scene 同shaky cam(除咗鷹眼係日本個陣)
睇到好冇ca2個陣嘅壓迫力需要我明要處理好多角色嘅動作

點睇上集出嗰時訪問啲演員marvel知識
佢哋都好多嘢唔識
甚至好多人連有邊幾粒石都講唔出?

係，呢句啱。
係要劇情拍到說服力至得。
而家睇完，
都係上集用傳送門斬左Thanos隻手算啦！
就算今集，都可以叫CM戴手套啪。

覺 每場打鬥好似趕收工咁

因為易明容易get到,令普通人有自己"識嘢"既滿充感

其實今集啲文戲已經呼應得好好 係打鬥比例少咗啲 仲記得IW 泰坦星thanos召喚隕石 ironman納米甲運用 ds既影分身到雷神岀埸 真係o矖咀睇到
今集打鬥得返ca槌盾有睇頭

全估到大結局

起:
Thanos消失左一半人後, 佢地搵到Thanos然後發現佢已經摧毀晒6粒石. 5年後發現蟻人並認為時光旅行可行

承:
各人組成3個小隊去唔同時間位面收集所有無限寶石既過程並成功救返消失既人

轉:
Thanos意外穿越左黎現代並企圖摧毀整個宇宙重新建立, 玩弄時間被時間懲罰

合:
Ironman犠牲並將入侵既大軍變灰, 各人哀悼, 最後美隊還返晒啲石

真係無起承轉合咩?

路人覺得普通 因為唔明入面鋪嘅係幾多嘅回憶同fans願望
普遍嘅fans覺得好睇 係因為圓咗佢哋嘅夢
但係真係鍾意角色或者鍾意睇戲嘅fans就會覺得係為寫而寫 好多位係唔L合理

不過唔緊要啦 實有人話唔好咁認真

真 等左半場先搶石 搶石位應該要刺激啲 但最後變成搞笑

真係笑大人個口

都係 今集iron man套85都好似冇咩突別

都係，打鬥動作上集流暢好多。
尤其上集Ironman狂用盡納米變盾，起腳，變劍，最後被反插，好精彩。

marvel戲都叫一忽忽咁dc個堆垃圾叫咩?

除左結局做得都算完滿同大戰好睇外
其實都算普通
上集好睇Ｄ

我自己都係個句

1. IW入面吹到太大

2. 宣傳吹到太大

3. Fans吹到太大

4. 咁下自己感覺套戲一般，就會比marvel fans hi勁

同意樓主，我睇完唔覺有咩好出色橋

係有啲感動位

最難頂係時間旅行，我即刻番屋企重睇一次回到未來123，果啲就係時間旅行電影，interstellar 都得

marvel 系列 ca2 係最好睇，avg 4 肯定唔係頭5

個人 marvel 排序

ca2 ＞ im 1 ＞ ca3 ＞ ih > spiderman

劇情黎講真係好流，之前啲片場流出相同Antman2嘅結局，啲人已經推測到同time travel有關，所以主線流程係無乜surprise

但係真係勁在太多致敬位，重要用一套戲可以串連哂以前21套，MCU fans黎講真係睇到好感動
由十年前嘅IM到依家，好似一個兒時回憶要完結
一下子真係有太多情緒衝擊

不過反觀番Infinity War劇情真係估你唔到
因為好多人第一次比marvel 嘅trailer fake到透
個個睇完trailer諗住thanos搵到兩粒石啦，下集AVG 4就齊石
點知AVG3就齊到石不特止，重要結尾秒左你一半生命，然後就即刻收左，個個衝擊大撚到

痴線
演果個點同睇果個呀
你知唔知拍戲有時唔係順住拍架
甚至有演員同時期會拍兩部戲
佢地只要跟稿去演完成當日果part就算
所以有時有d演員拍完套戲
都唔會知個故事講乜架

一開頭講到全世界都好sad，但中間搶石成班人好似小學生愉快旅行咁，去到最後又嚴肅翻，節奏好奇怪，到最後帶唔到去感動位。Marvel formula係一般Marvel電影係work，但Avengers我會期待更加嚴謹嘅劇情。

其實Thanos都係令宇宙消失一半生命兩日後至毀滅聖石。
即係佢地可以一齊組隊(call埋CM),
番去個果日嘅時間點，用開場果個戰術，殺Thanos,搶無限手套。

認真今集唔係fans睇架話會覺悶，啱啱2刷後面個呀叔訓得好舒服

番去Thanos做農夫但未毀滅聖石果兩日。

成件事拍出黎連唔連觀，有冇一忽忽，觀影體驗如何，
相信呢度幾個post既眾多留言已經有判斷，我洗我自己片面之詞去解釋
讚說話都係話呼應呢度個度，收尾好
但係彈既有唔同睇法，數之不盡對故事同情節安排既批評

對上一套起承轉合主題清晰既mcu
已經係ca2同gotg
環環相扣故事又smooth又清晰有力
或者你會話avg信息量大
我同意呢個係先天限制，但係EG處理不當亦都係事實

Infinity War
寫主角Thanos 交代曬背景 動機 能力 轉變 犧牲同結局
同時間寫3個團隊 3個地點 十幾個英雄去阻止Thanos 全部都有戲份 互動
到最後大戰 3條線結合一齊
成個故仔好嚴緊

Endgame
主角係原祖Avg 寫由頹廢 掛念 到回到過去做野個時同故人/親人互動
故事上真係無咩特別 但係有好多令人會心微笑 感動既位

IW係完整既故事 可以獨立睇
EG係打丁戲 要睇過之前既戲先會有情緒

睇d簡稱真係睇到眼殘
打句完整英文唔難呀嘛

我學你地方法打上面段字
‘睇打‘
又懶又扮哂fans向咁

個人頭5:ca2,3 avg1,3 im1

小學生愉快旅行咁

好貼切既形容
的確好似幾輕鬆下
不過可能過左5年時間
心情冇之前咁沈重
你睇Cap都識下笑就知

x men 比 avenger 好睇係 x men 嘅羣戲處理得好

Avg3真係好睇啲

劇情真係平平無奇 Fans都係咁話
有起伏 但係真係唔係太出色

但係好老實講
大家都知今集會用time travel 反cup
要突出個劇情真係唔易

又要平衡曬d角色 又要安排三元老點退位
又要防bug（time travel 真係好易有bug，雖然都防唔曬）
中間又要sell情懷 又要扣緊角色個心路歷程

出到黎好似TVB式大團圓咁
劇情唔驚喜
但係相信對一班fans黎講已經係一個best ending

其實啲英雄爆谷片都係咁架啦
上個月Captain marvel啲劇情仲易估
唔通指意佢有咩深度？
睇左開心咪算

鋼鍊比你做到第十季係鳩都悶啦

即係啲主要演員都睇唔晒啲戲
已經基本到問有邊幾粒石
關佢點跳嚟拍閪事咩

Avg3真的有返d深度
資源短缺的問題係現在社會一直有的
西方更加有上層社會諗過要殺17/18的人口去維持生態平衡（只留精英人口）
Thanos 的1/2已經算好好了

咁所以一定喺適當時間咪摺埋囉

講劇情同驚喜，的確infinity war好睇啲，尤其係果種絕望感真係留足一年

我覺得endgame嘅用途係wrap up成個故事，令fans開心，同退役ironman加captain。唔一定係best movie，但係best ending

有無睇架你

走啦，on9仔

睇完覺得好失望

d演員唔記得d石存乜問題？
演員一定係fans?
成套戲主腦係導演同編劇喎

覺得 marvel 視野好遠 呢集做十年既落幕電影
每個元祖角色都成長左
變左套劇情片咁
我諗唔係 die hard fans 會覺得唔好睇
明顯冇 iw 打得咁勁
我都吃驚佢地咁大膽用呢個節奏拍大結局

咁樣搬龍門都得
照你一開始咁講,
睇呢套戲要熟讀
熟讀就係fans
結論:唔熟讀嘅演員無資格入場睇首映

以下内含有少量劇透

以上内含有少量劇透

演員既責任只係要演好套戲
that's it

弱智係睇唔明

話左你係極端撚啦
唔係無資格睇
係熟讀左會令觀感加分呀

你講到好死:睇得呢套就應該要熟讀
咁樣㗎喎

同感
中間細節可能有更好詮釋
但聽到嗰句I am Ironman 嗰一刻
我就覺得個結局冇可能再好了

對fans嚟講，集咁多年大成之作，已經值回票價。而且今集唔淨止有搞笑同打鬥，仲要有埋感動位（Thor, im,stan lee....)。

加上要一口氣交代咁多劇情，整個鋪排算係唔錯，而且一啲致敬細節位都好足（CA：「hail hydra」）
玩時間嘅劇本嚟講佢都算比較少矛盾。

而且主角色大部份都發揮到佢哋嘅魅力，除咗hulk除咗撻手指、搞笑之外完全發揮唔到新人格嘅二合為一。仲有女權同CM，可以整隊女Avengers

總括來講今集作為咁多年嘅結局，已經交足貨但係對普通觀眾來講就有啲冗長，同埋有啲悶。

其實hulk冇需要變到咁
就算要變到咁都可以著墨多d
講下banner 同 hulk 之間嘅爭扎都好
thor 變肥咗亦搞彎哂avg3嘅形象
一開頭回到過去寫得太過多有d悶

要想覺得好睇咪要熟讀囉
乜死唔死啫

太多野要交代冇辦法同埋佢依個算係新角色，唔知之後會唔會再出現呢呢

所以唔明成班洗曬板叫人唔好劇透做乜

個劇情咁大路，驚撚劇透咩

洗撚估 未入場都比人劇透晒

你話㗎喎

你唔好將你自己既極端思想放喺我身上啦
我話應該要熟讀
無話一定要熟讀先可以有資格睇

最大問題係行劇情片路線但條橋又唔係正到仆街呀嘛,fans睇咪ok囉

但av 4好明顯真係要熟讀啦

肯定句嚟

其實認同
好多以前既伏筆： vision/hulk banner relationship/ quantum time vortex 全部都無/輕輕帶過

同埋time travel 太多bug

最後sell既係對Marvel既感情，所以都收貨既，但可以更好

你要好睇咪要熟讀囉
因為av4有好多細節
真係貫穿左呢11年既劇情嘛
你唔熟讀都得架都可以入場架
無咁好睇同有d位會睇唔明咁解之嘛
唔存在係咪一定要熟讀先可以有資格入去睇架
你諗野唔好咁偏激啦

吹撚到叫自己做fans
根本大撚把人如果冇iron man套戲都根本唔知有marvel comics
樓上仲話咩套戲幫d fans完咗個夢
完你老母閪咩 漫畫都冇睇過 就串77惡過狗
笑死人咩
睇你就睇啦 扮晒專家咁為乜 人哋討論下睇漏左啲劇情 又或者批評下都唔得 惡撚過共產黨
Marvel “fans”真係得啖笑

英雄片拍得好唔好係睇壞人勁唔勁

上集thanos 威到盡, 死左大半復仇者都阻止唔到佢
仲好似有自己既一套哲學，要消滅半個宇宙黎保持平衡

今集就頹到喊, 一出場俾人斬首都算
另一個時空黎既thanos 出場霸氣盡失
見到有捷徑得到無限手套就執輸行頭咁鳩衝過黎

電影同漫畫無關係

真頭垃圾一套

見到你個 ER 都估到你真人有幾咁厭世撚

過主啦
睇車

霸氣盡失？唔係最尾tony拎左石黎用 成隊avg比人滅團都似 冇石都屌打成隊avg係得女巫夠佢打

乜鳩post都見你講特攝有乜野你唔可以扯上關係

其實呢個安排好正常，美國片成日咁樣

特撮片戲路太廣
同本身雜食，你啲凡夫俗子算啦

tony有咗家室
play back 5年就成頭家冇咗
tony臨time travel前已經講過，唔可以risk失去咗呢頭家，先會肯搞time travel

你睇一套電影既續集，仲要係第22集，然後你當佢一套獨立電影咁睇，已經係你on9

收檔啦，繼續打飛機啦
你呢啲夾硬宣傳只會令人討厭你啲特攝片

Thanos 要殺全宇宙嘅一半人，呢個做法係行唔通嘅，因為每個人嘅資源使用量係唔同，Thanos 點定應該殺邊個，如果求其殺，點保證第時一定夠資源，我可能有少少雞蛋挑骨頭，但係一個終極反派，佢嘅動機係一個重要嘅環節

根本係條on9 get唔到Tony佢地個行動理由
自己睇唔明就屌尻人地無限合理化
有人解釋得通就深潛

thanos一早話咗人生宿命係為咗啪手指
上集成功之後今集就退休啦，退休自然係頹

而且另一個時空個thanos今集其實係早咗好多年去搶手套
其他唔同英雄角色都係呢10年有好大改變啦
就係我地觀眾，係呢10年都變咗好多
今集thanos未變到上集咁霸氣，係因為其實佢少咗10年時間既經歷啫

未睇先判早抖啦
你條人面食屎狗生愛滋死全家

你鬧特撮即係屌埋中國文化同所有武俠小說同科幻片，去死啦現實狗

marvel movie fans =/= marvel comic fans =/= marvel fans

好亂

black widow發展，三巨頭回到過去既重聚，thor變肥仔，cap拎槌仔，我唔信你入場前會估到

其實好多演員連完整劇本都冇收到
而且啲石唔係同個個角色都有關係
thanos用個陣都唔會話：我要用乜乜stone啦，大家準備好未？
所以唔識有咩問題

睇到後面以為播緊火影

始終電影base on漫畫人物 點都有d關係
例如captain講Hail Hydra明顯致敬漫畫

有睇開漫畫應該會會心微笑
Sam接任captain亦係漫畫情節

當然兩者唔會完全一樣

Sam呢個聽過

有冇留意我冇鬧特攝我係屌鳩你on9, 乜春都要同特攝扯上關係，你咁樣只會令人覺得好撚煩，進而討厭你啲特攝片架咋on9仔。可唔可以收歛下

我冇未睇先判，我係屌你on9

你去死
祝你爛面爛J 全家18代含家產死無全屍餵狗

人地講事實接受唔到就侮辱人？你咪繼續囉，你再繼續咁煩膠肯定唔止我一個屌鳩你

呢套就好似電視劇大結局咁
之前咁多集冇睇開，之後跟風睇一定唔知佢up咩，悶到瞓

講你老姆做雞
on你爛J人面獸心仆街狗
屌乜春
你老尾玩針對
人地日本電影有乜得罪你？
你老姆嗅西

日本電影冇得罪我
我係話你成日乜春都要同特攝扯關係好on9
點解你咁都唔明？
特攝係正，但唔該你真係關事先攞出嚟講啦

無睇過就收皮
返屋企睇高達eva火影海賊王啦死人妖

我都話特攝冇得罪我
係睇唔過眼你條on9
盲撚左？
屌鳩你唔洗睇過特攝啦呱

有份拍既專業演員唔記都無問題咯
咁普通觀眾唔識又有乜問題呀，唔記呢幾粒石又有幾影響觀感呀11年專家

玩針對
屌你食屎啦
同豬含啦死仆街
打壓言論自由

返屋企睇高達eva火影海賊王啦死人妖

係針對呀，因為你on9 呀嘛你正常啲咪冇人針對你
你有言論自由講on9野，我冇言論自由笑鳩你咩

唔夠講就人身攻擊你呢啲咪做臭特攝fans嘅形像囉

劇情唔重要
潮流興咩咪睇咩囉

針你老姆
睇車

你針對就唔叫人身攻擊

從來冇話過有問題
你點解覺得有問題
知唔知粒石個名係冇影響
你知粒石有咩用就夠睇avengers 3
知粒石出現過係邊就夠睇endgame

我係講事實喎唔好意思十個動漫post有十個都見你喺到吹奏特攝知唔知好撚煩呀，幫幫手啦，特攝fans多得你唔少

拎槌仔真係入場前睇死佢有

鋪咗10年終於有個似樣奸角,
結果今集比紅女巫處刑

本身套戲經過21部戲去鋪排劇情，你乜都唔理衝去直接去睇個大結局，睇唔明就話唔好睇，怪得邊個？你真係嘥咗張飛，大把人睇早d睇都買唔到飛

淨係開頭斬頭都估唔到啦

事實係有六粒石就得，但一開波就毀滅左

我都覺得A4 真係一忽忽
利申m fan

咁又點解釋thanos 點樣過到黎現代？個藍妹變usb手指吉電腦 又無紅色水，得啦，睇故唔駁故呀嘛

？？？？？你想講咩？

極多致敬位
太野係比fans 睇

Play back一定係最好
乜人都可以返晒黎 而且佢地掌握左thanos會滅一半既未來，先返去5年前，再啪手指 thanos大軍即輸，可以省略勁多野又輕鬆，再time travel還石，不過算啦睇故唔好駁故呀嘛

笑撚死人咩 marvel戲睇唔明
劇情明明就一般，屌你真係講到非tony 啪手不可咁，呀好感動呀，唯一機會就係咁呀嗚，屌你老鼠真係

thanos淪為主角們回憶，懷念，bba既飯後甜品

無撚計
一出time travel = 9up 正式開始
又time travel 又綠石石以回帶 設定bug成咁
又要人格硬去信服avg4 既劇情
話佢一般 唔太buy 成班撚吊即刻出黎護主
同avg3 差好撚多，avg3 以奸角做主軸，主題好清楚收石滅世，

場面都差唔少,冇想睇兩次意欲

play back係最好啊
但tony會冇咗成頭家
tony就係唔想死全家所以先話要呢5年咩都唔好變既情況下去搞time travel
如果tony知攞咗石就會play back，佢就唔會肯研發time travel
所以play back係最好，但唔可行咁解

個一刻佢唔啪就會俾thanos啪到
其他全部都冧低晒，或者趕唔切黎
所以的而且確非tony不可喎

你條on9仔真係唔死都冇用

time travel處理嚟講 我覺得day of future past仲好

thanos有紅色水喎

開頭Iron Man流落太空個段都晒曬啦，就咁比CM救左就算
成套戲得CA揸鎚叫做震撼，
就算全體到場同I am iron man都冇乜feel

傳手套個陣唔啪？cm神級英雄唔啪？
直接講im完約啦，咁咪有說服力d囉

IW個尾收得好吖，
個個以為搶到手套又唔得，
以為雷神搞撚掂又唔係，
起伏做得好好，成套戲冇多餘劇情乜濟

大家小心啲呀marvel狗好撚惡架

far from home trailer係今年先出

上次除咗雷神個幕仲有咩驚喜

原本想屌，不過你有道理

如果抽離返，當係一個好普通觀眾，
亦都唔係套套都有追
或者睇完都冇乜印象嘅話
可能真係評價冇咁高

無交代點解隊長用到個鎚

marvel隊長除左放大技根本可有可無

始終覺得用寶石嘅戲份太少 係iw每粒用過次咁大把 都冇得睇下thanos或者avengers點用寶石鬥智鬥力 啪下手指就算鳩數

復仇2成班開P得巨腸“郁”到個槌已經暗示左

之前都差啲拎起過 冇咁多時間交代 為左致敬漫畫同埋滿足fans姐

就算上集除到隻手套都唔代表贏
除非有人即刻帶上手殺thanos
im出盡力打佢都只係扣1

但隊長返去搵條女,唔會改變歷史咩,正常唔會有人再記得佢

普通到咁
屌你老味成兩粒鐘文戲 仆你個街 d笑位都唔好笑
不過連登marvel狗不許其他人鍾意kpop 自己就可以鍾意marvel
唔講了 再講死人

利申 dc同marvel都興趣不大

除此之外 有冇人都覺得特技畫面唔夠好
首先thor個肚好假。。
又好多跌懸崖既畫面都好假
搞到好難投入

拎得起同用到係兩回事
雷神比奧丁拎走神力都拎唔起啦

係咪要滅霸第五集先去搶寶石先合理呀？

講真AVG4個定位只可以話俾fans 一個好嘅交代

劇情：
time travel 勁多bug。
文戲偏多，但劇情角色變化牽強

動作：
文戲偏多，動作場面變相少

大佬，英雄片擺明係爆谷片啦，但一套文戲偏多嘅爆谷片，竟然可以俾班fans吹到有今生冇來世

得罪講句，電影業真係俾近年大部分嘅英雄片/特技片搞彎晒

電影作品嘅人文精神俾商業利益、票房淹沒咗

一套爆谷片，搞到啲戲院淨播復仇者，淪落人，孟買酒店成日得一兩次場次

AVG4將英雄片收尾，未嘗唔係一件好事

按照呢集個結局設定,幻視仲有無存在過?

Ironman單挑Thanos最後反被插，動作設計係好正。

你覺得marvel唔會繼續拍?
如果唔拍根本唔需要交代三巨頭身後事

上集cut左Thanos隻手，奇異用多重影分身，已經分Thanos屍。

我諗佢意思係黑豹，奇異，經期冇能力再創高峰。

感覺唔會再有咁大熱潮

要成功塑造核心角色唔容易

FANS 向
十年系列總結電影
大家都係想睇回顧/感情/熱血/悲壯位

得番spider man 有興趣

爆谷片就係要睇大量CG 打鬥，熱血啊依啲元素
所以以一套爆谷片既角度黎講今集係完全唔合格
但你話佢有冇帶出啲咩反思 道理 又無
咁套片真係純粹比Fans 打下J，十年既一個總結咁大把
以我地一般大眾角度黎睇 得罪講句 套戲真係唔好睇囉
最後仲要整啲女權主義既場口 想點姐

過咗咁多年，唔洗下下都要交代，套戲已經170幾分鐘，連呢D都要交代，要拍20集劇先夠
你當個槌係認同咗巨腸有資格用佢，帶住巨腸出技咁都得掛
有D嘢真係自己腦補都夠哂

可能因為你係智障?

你個世界係咪得英雄電影

補充講句 咩叫好睇既爆谷片 我用例子答你
近依幾年睇過最好睇既爆谷片 沒有之一

Iw 9分
End game 7分左右

前個半鐘劇情太長，明知time travel係人都估到，仲要將前奏鋪排個半鐘先開機time travel，你坐係到睇哥刻有無諗過：快d啦訓著啦！另外打鬥的確係爭iw少少，係ca拎鎚哥段好睇d，但iw泰坦城同wakanda都好好睇，劇情好感動？見返老豆老母係time travel都好嫁啦。。。有邊套無嫁。開波蟻俠見返長大後個女幾感動囉。

講真入去都唔係睇戲，係打飛機。

終於見返d正常討論，根本就唔感動
對比起盧根，真係差天共地

盧根同im最尾都係要死，但表達出黎盧根會令我感動落淚，而im淨係令我覺得佢鬆一口氣，可以唔再做呢個角色既感覺

我排名由上至下
Spiderman2（Toby)
Batman2
Iw
Ca2=ca3
Endgame
Im1
Antman1

Logan係真感動，唔洗fans打飛機

咁隔離由Unbreakable開始到家陣，鋪咗19年嘅GLASS仲唔係史上最佳電影

成40幾個致敬位,又算幾合理又完到劇情,又講晒十年中電影內既感情線/伏線,算係咁啦,重點係拍到觀眾想睇既情景又唔會太abrupt

所以咪話fans真係會覺得好正
今日同幾個frd一齊睇 明顯睇完出離每人感覺都唔同
我幾個位拍哂手 但我個frd話我on9咁

利申死忠

係。
不過大家處理嘅劇情量差好遠。

Errrr平心而論，睇戲拍手衰過演唱會歌手唱緊歌嗰陣拍手，你拍俾邊個聽？仲要阻人睇戲....

補充，同一劇情量嘅
Future Past至真係神作。

其實我果場全場好多人都拍 姐係全場都多fans

Future past同mad max4都正過end game，肯定

我唔係死忠
但叫做有睇哂
都唔會話冇feel喎
基本上如果你係有追開
就算估到時光機
都3個鐘冇悶場喎
但如果你係冇睇開既
直接走黎睇大結局又有咩意思呢
而且套野擺明fans 向
唔好扮有睇開跟住盲踩喎上面有班友

啱啱睇完
唯一唔滿意係最尾冇打贏到thanos,但佢又唔係喺畫面上undefeatable而係鎖血比人打到一仆一碌都淨係裂甲咁

無悶場還無悶場
好睇還好睇 兩樣野黎

話頭一個鐘悶嗰啲，有無諗過佢係想營造出一種平淡嘅感覺，即使世界無左一半人都好，始終都要向前行。要食飯，工作，如常咁生活。差別只係人少左，生活大體都係照常咁沉悶。所以頭一個鐘頭先係俾你一種平淡嘅感覺

比較喜歡英雄片唔得

alita

依個係人都睇得明 但佢表達得好流於表面 完全無震撼感 所有野都係輕輕帶過 好一般炸喎

我覺得MARVEL冇乜邊套戲啲主線劇情係好出人意外地好
好多都平平實實
但係啲角色描寫得正,吸引到觀眾

大家都知MCU仲會拍落去
啲人一定會返生
蟻俠2同預告都講到會靠量子空間

種類唔同

所以只可以同路人講麻煩入場前睇少少關於MCU嘅資料先(只少知道角色啲關係)，如果咪你只會睇到一頭霧水之餘又要忍足3個鍾尿，仲要到有fans笑位時淨係可以尷尬咁跟住笑 亦唔好當今套係坊間講嘅百年難得一遇神作，因為你唔係fans ，當一套科幻片黎講10分比6分岩岩好

有認真睇marvel就知入面滲透左唔少社會議題

人類面對末日嘅心理掙扎、科技進步嘅可怕、人口資源分配不均、權力監控權、正義嘅準則等等

情節上好多野令人反思
亦因為主角唔係一個人
唔會令人有先入為主嘅立場

另外 特技特效笑點感情線支線甚至Easter egg reference 嘅鋪排都有唔少心思

就咁睇 樓主應該冇認真睇過marvel系列電影
以為係純粹超人打怪獸

樓主你欣賞並唔係電影
你只係欣賞一種‘眾人皆醉我獨醒’嘅感覺

老實咁多人失望都係因為事前太過大事舖張 又咩11年舖排
同埋IW結局寫得太絕望 死一半人 同埋齊石基本上都冇可能贏
當你寫得咁既結局舖下集 仲要舖到下集好悲壯 講到whatever it takes
觀眾自然期望睇導演可以點扭轉呢個咁大既絕望
點知最後都係time travel換半個bbq結局 咁係有啲失望既
衰啲講 如果唔係剩係死兩個 係死多幾個avengers
可能歡呼聲會多啲

蝙蝠俠3部曲，Tobey Maguire版蜘蛛俠，浪客劍心電影版，超能特攻隊
咁多英雄電影可以做比較咁都唔叫一忽忽？

但你咁做 係救唔返原本佢地所屬時空既人
War Machine都問過 點解唔直接係Thanos仲係BB既時候就殺左佢
因為古一同綠巨已經解釋左 佢地個世界個時間並唔似回到未來咁有蝴蝶效應 係過去改變係唔會影響到佢地既現在

銃夢一套都講左咁多議題，老老豆豆我係你就唔會拎依啲黎打飛機啦

依個真心高質

搶佢嘅齊石手套番嚟呀！
call埋經期，用一開始果個戰術。當然要操番Thor。

我就唔建議你放大佢d所謂意義啦

獨立去睇依套電影簡直係反智

起碼你都唔似部分人試都唔試下睇就掉低一句「垃圾」

唔即刻離場？驚蝕錢要睇到尾呀？定係你唔知exit係邊度

垃圾就一定唔會，但同iw俾差好遠咁lor

入面d科學完全係9up 無需要認真

同意，所以寧願佢skip左佢算

咁爆谷戲黎講IW都唔弱啦

其實劇本無大問題 拍出黎差

對垃圾都要求咁高？

marvel最叻就係永遠唔會拍爛片,
但就大部份都係平庸普通

下面有啲劇透

其實成日講到覺得套戲唔正就係路人
真fans就會覺得好好睇 真係好撚on9

係咪你未睇晒全部mcu呀？
係咪睇得唔熟呀？

時間旅行作為救贖之旅真係寫得太平淡，Ironman見佢老豆除左嗰句咩將greater good放得比自己重要之外無乜impact，雷神線suppose最有趣因為佢老母下一幕就死，但gag太多無哂沉重感覺，美隊得一個鏡頭，最垃圾係BW，就咁死就算啦，搞一場大龍鳳變左gag位。當然都可能因為有啲演員太屎戲搞到唔感動。(Holland仔同Logan兩個出一陣都搶戲過好多人)。

仲有我想講Thanos矮化得太緊要，上集到今集比人殺之前佢都係用一個哲學家心態去清洗一半生物，今集無九啦啦變左個痴線佬要殺哂所有人之後創造新生命，根本係違背佢嘅哲學。

但我要讚雷神線同宇宙線寫得好，Korg依然搶鏡，雷神變肥仔同Gamora重新進場簡直係神來之筆，雷神入gotg好令人期待，唔知James Gunn有無幫手寫。

師兄講得好，蜘蛛仔入埸即刻差好遠

其實呢套只係交代返所有伏筆，之前廿幾套野嘅集合一次晒冷

唔睇之前啲戲的話
根本好難理解各個角色
特別係三巨頭係呢集嘅反應 情感

可能訓住咁睇掛
人地睇佢又睇果種

冇睇過之前廿幾集ok

但有啲人稱自己睇晒之前啲戲但又話感動位唔感動
想問佢地睇咗啲乜?

復活節假一口氣睇曬掛

無限之戰幾場打鬥無論動作特效都非常精彩，終局之戰感覺前面先帶出世界末日無力感，搵石情節稍長但有感動位(對我無用，原因講過好多次)，最終戰大場面空前絕後係真，未睇過英雄片玩到咁大，對家正義聯盟得六條友囉
全女班感覺ok，但無其他組合先比人覺得曬女權(其他例子唔舉啦，成日比人話我吹奏)，另女權隊長冧完戰艦之外完全無用，似乎太輕敵
最後 I am iron man真心正，算神作。
都唔明啲人會話普通，咁延禧攻略6-70集都係講佢由至低層做到太后啫，marvel成十一年鋪排都差不多長篇劇集級數(某些人屌都廢時)。

拉條loading bar到尾就當睇晒

果D咪咩都唔理成日只識睇劇情，只睇普通劇情片果D人，換個包裝睇到眼花唔識咪懶清高，事關我身邊連屋企人都係咁，仲兇9我唔好爆粗，真係有病

重睇啦

呢D人我真係block鳩佢算，
日本特撮英雄都係英雄
marvel dc超級英雄都係英雄
唔同風格語言啫
比較討論一下就屌人on9吹奏
吹佢老姆

或者上wiki睇字，你都知香港人最鍾意就係速食

但是延禧攻略鐵探又睇得好enjoy

睇埋晒其他人對太戲嘅評論就當睇完
可以屌鳩套戲

重睇iw啦，手套係侏儒界整岀黎用無限石
否則就咁拎石係用唔到（gotg）

但今集徒手拎石西走女權隊長

gotg有交代
gotg2之前既Lord都做到

屌
我係忠實fans
每套都睇至少3次都覺得今次有啲失望
點解其他人覺得麻麻就覺得人地係忽然fans?
如果marvel好似你地咁諗野
同以前既dc有咩分別？
只會愈做愈差 愈黎愈退步

恐怕要補習

搶手套返黎現代啪d人返黎 再還石返去兩日前 完

雖然thanos+手套可能會滅團🤣

Marvel撚：覺得唔好睇既算唔上叫marvel fans，係Marvel fans一定覺得好睇

ca一個對thanos都睇到人熱血沸騰

成隊

講到尾都係popcorn movie
愈大眾化
個劇情愈唔會有咩大起伏
太過脫離觀眾期望，觀眾會屌返你轉頭

講真邊個最後一次演
未上映個陣你都知啦
大概野你都估倒啦

見你咁認真
我都唔屌你
巴打入場睇好似有啲攰？
要唔要重刷一次
睇錯好多野喎

其實大家都明今集係會有呼應之前咁多套電影或者漫畫，但都有手高同手低。係Civil War CA講I can do this all day係呼應翻佢一路以來，就算未變大隻之前都係會堅守同保護自己信念，係End Game講就變左gag位另外Hail Hydra都係夾硬加隻Easter Egg入去。End Game有太多呢啲呼應位反而搞到主線劇情好弱。

就係要操番雷神，同要call CM。
廢話都唔講，直接斬手，斬頭。

我老婆完全俾你講中哂
又話唔想IM 死
又話套戲無想像中好睇
不過我覺得佢無訓著已經算好叻

兩日定五年零兩日？

時間點係
Thanos滅一半命同毀滅聖石前，中間果兩日任何一個point.
不過以戰術計，喺揀佢啱啱轉移到耕田星，行出屋，想睇日落個位突襲最好。

反而endgame最入到口
英雄片唔一定要下下超人打怪獸，反而比班英雄交流同做好角色刻劃，更突顯個結局既價值
好欣賞MARVEL最後一集都唔會濫塞一大堆大戲，而係講好個故事，比班演員發揮

佢地覺得睇完唔感動就係假fans

講真，我都睇過晒咁多套marvel電影唔止一次
唯一情緒有波動既位就係4晒馬個一幕，嘩左一聲

成個marvel系列唯一感動既係Stan Lee片頭

我應該都唔係fans

純好奇點解失望

有無人睇完覺得好失落
因為知道ca im今次真係要完無得再吹落去
雖然覺得比到結局佢地係好事
但作為呢個系列最後一集好多位可以做得好啲
我覺得中間個氣氛突然太輕鬆好怪
今集因為係最後一集好多野要兼顧
又要承接上一集故事同解釋新既野 時間旅行etc..
同有好多位都做緊rewind 同fans benefits ca打ca 同hail hydra 咁
搞到啲集氛轉換變到好怪
其實3個鐘都好唔夠
如果今次係分上中下集咁上就好

相反我覺得上一集做得好好多
可能唔係大結局唔洗處理咁多野

我照copy自己之前留言

純粹覺得自己身為fans
今集真係唔足夠令我滿意

邊個隻手夠大可以放入去手套啪

我覺得身為呢個系列最後一集
今次比我感覺係好倉促 好多野都兼顧唔到
一係時間控制得唔好 一係3個鐘其實都完全唔夠

但已經有好多人係上面屌3個鐘太長，好悶

節奏控制唔好，長但 劇情推進合理無人會 覺得悶

呢點都係其中一個問題
但3個鐘其實唔係真係好耐
尤其對fans黎講

的確今集對比返無限之戰係遜色左d
但係今集又好多位好感人
打和啦！super！

唔係話今集唔好唔感人
問題係marvel拎住我地11年既情懷同22套戲
有呢啲本錢 絕對可以做得更好更感人

我相信好多唔滿意既人都係fans 只不過佢地比其他人期望更高更加上心
總好過有啲人係到睇輕其他fans/觀眾

係。
就係有心人至批評。

好正
但真係太長
想二刷

絕對夠感人
睇完笑片仲未平伏

伏線十年喎
明明係last嗰集，但啲舖排都可以咁差，出其地啲 fans 又打晒飛機咁

一開頭啲舖排已經突兀

老鼠爬過部車整返antman出嚟

鷹眼由無限之箭變放逐浪人咁

Captain marvel推ironman 太空船返地球？？！！

講緊幾千光年外喎，又話氧氣一日內用完，瞬間返地球，架船頂到定ironman 頂到

跟住到大戰尾段

無啦啦大玩政治正確同女權

一個全女班畫面

再加老CA交盾俾falcon力架

仲有time travel 大把bug 都廢事講

電影角度嚟講啲劇情真係離晒罩，同前作avg3 比都完全比下去

唔明點解啲fans 可以講到滿分收尾作咁

我覺得呢套戲頭兩個鐘係一個電視劇大結局，去到最後一個鐘先係一部電影
頭兩個鐘係不停呼應返以前所有電影交代劇情，完滿成個系列
實際上個劇情大家都已經估到而且冇咩創新
最後一個鐘波瀾壯闊嘅boss fight就係一部真真正正嘅superhero movie

Exactly 好多位都蜻蜓點水
Touch位可以去多啲
Eg. Ironman同個女 老婆

坐係入面訓又關你事
marvel狗攬住iron man 喊啦

呢個post值推

好垃圾，呢套垃圾根本呃飯食

如果fans睇會感動
其實唔係fans既話就唔會對劇情咁熟唔會睇咁多分析同預測 咁又點會估到劇情呢

世界上有咩戲係無缺點/bug

垃圾人相聚於垃圾post擦存在感

舉例
睇超人梅比斯，帝騎/時王，海賊戰隊咁
無接觸過前面果啲肯定會悶到想自殺

thanos去2014嗰下都好求其下，成Team人都有齊裝備先穿梭到，thanos軍隊話嚟就嚟

第一個想回既Post，不喜勿插。

你可以話呢套EG同你想像既有出入，但我覺得睇戲既人唔可以忽略返套戲入面既背景設置
你可以話佢背景設置唔合理，你可以覺得佢套戲既logic唔岩你心水
但所有既設定就係構成佢呢個MCU既設定，無呢啲設定就唔係MCU
MCU係的確可以同現實世界既設定完全唔同

個人覺得唔理佢設定成點，因為都係用現實既邏輯去分析，但至少佢設定都好公開咁解釋俾大家聽，你要執著既都無辦法，都無需要反駁得咁多。套戲同是是旦旦既劇唔同，是旦個啲係基於現實既設定去拍，亦都唔算係科幻英雄片。

可能因為呢套係一個時代既終結，導演編劇放好多心機同時間係感情既交代上面，打鬥戲著墨唔算太多。我只係一個平凡人，我覺得有位感動到我。

一套戲有抱住好多唔同心態既人去睇，和而不同先係最緊要。

同好多人一樣，如果你覺得呢套係英雄打鬥片打到史詩級既，你會失望。
如果你覺得佢係一個結局，你會喜出望外。

我只係好佩服編劇寫到咁多野落去，同啲演員每個眼神動作交代到個情感。

*個人覺得唔分析設定成點，因為我都係用現實既邏輯去分析，對MCU既世界唔公平*

包容？大陸仔？

有真係幾似,
之前bvs,班dc友都係咁

輕鬆睇戲你講政治咩料？
你撐邊個？

兜喇兜喇
死忠

我有睇全部..

但今集前面兩個鐘,
真係真係真係真係好悶!!
可以删走面兩個鐘.

故事好老土, 完全不感動,
作為一套大片, 完全不合格!!

失望

同意有不足
唔會係垃圾

鬼佬都大把人屌,
人地都係假fans
人地班鬼佬熟marvel(不論電影漫畫),
熟過你班"fans"10倍啦

bvs根本撐唔落

唔知會唔會有加長版
話時話avg3出碟係未有加長版
我係youtube有時見到啲鏡頭好似戲院無見過

一個簡單比喻ko所有對endgame不滿的人

交盾俾falcon擺明係因為黑人所以盲反

咪玻璃心啦，好核突

係，冇咩打架場面，我不如睇文戲

頂你
都講過太長會悶正常
有睇過之前會好好多
之前無睇跟風入又要屌
你係咪犯賤

即係呢就好用時間產生優越感
咩睇過無睇過呀哥D
同d老屎忽話呀叔食鹽多過你食米一樣
套劇有bug劇軌屎節奏唔好呢個係事實
佢散收收d呼應位唔知真係以為睇緊youtube, 套戲係專俾你呢d唔識睇戲靜係識搵彩蛋ge普通觀眾睇ge1

就咁

P. S mcu我係全部睇哂ge。 英雄電影黎講最欣賞spiderman2（Tobey) 同batman dark kright ，未睇過就搵黎睇下啦，呢個世界好大

睇你用乜角度睇套戲架姐，你當藝術片咁睇咪垃圾囉

至少睇過先有資格屌
完全未睇過亂睇影評話垃圾真係
dark knight無話唔好，打鬥廢會少好多樂趣，隨你點睇，各人唔同喜好啫
無話你話endgame唔好唔得，本身都做到99.99分你要求200分，真係
Dc基本無一套電影有正常武打場面，故事係好，可惜同星戰一樣以為打鬥靠CG就以為會收貨，食屎啦去

奧丁果度誇張左

錯喎，用左11年鋪墊應該要計埋之前既成本

Black widow死果幕無乜感覺

好唔好呢就唔係得我一個人講ge

外國人成日讚港片武打正都係事實
你劇情撚唔care垃圾打鬥絕對歡迎
有D野唔好諗住人人同你一樣諗法

bvs同之後套JL個個睇完都屌到仆街

走啦特攝撚，屌你老母臭閪呀

Endgane打鬥好？唔係掛

一套連續劇你一黎就睇大結局 然後話 車 都唔係咁好睇 笑死

好過DC成日唔知打乜春，BB仔玩泥沙咁
故事神作打鬥低B

咁同ca2 比 同iw比呢？

endgame 咪就係劇情又唔得，打鬥又唔得囉

依套係第三集翻板+加感情線
慳水慳力

同一風格點分高低
個人認為電梯戰同ca搶人支棍打呢2場肉搏一樣正

佢接受唔到

下？？？？有眼都識分

同一公司，風格點比
你動作片只睇過marvel?

盲既都知第三集打鬥好過第四集

佢話 同一公司，風格點比
你動作片只睇過marvel?

佢要吹奏ca2全marvel打鬥第一
同公司同風格比個鬼

認真iw 最後兩戰都係經典

你要暴露自己無知無任歡迎

咁marvel以後做d垃圾同黎都得啦，或者d盲粉都睇唔出

係好睇既
但近幾年黎講 哈比人第三集入戲院睇好似好睇過
end game

iw每場戰鬥無論打鬥特效都係最好，無之一，endgame戰鬥主要賣大場面

得啦

姐係點呀，你究竟分到定分唔到邊個好d

無睇過我出po分析過
屌你都曬口水
由ca1-3 到 iw, endgame都keep住，你覺得之後會轉？

都廢，因為美國未做到果種質素
(超人打怪獸咁低B估你都少睇架啦)

係你先講得出iw 同endgame打鬥係同級，要同一個60 分同90分都話及格唔洗分得咁仔細ge人講野真係好辛苦

其實真係冇諗過Thanos一開頭俾人秒同埋果個時空會冇哂啲石

因為mcu根本無一套有合格動作武打
迪士尼有借鏡都只著重比較真實風的武打
所以都只算是合格，無一套可以說是最好。你根本唔明點打先可以有可觀性J完再J，就當電梯the best都無用，只是mcu入面叫做比較出色

話你井底怕你嬲
試問你會唔會成個人生只在英雄片世界打滾？ 睇野少就唔好衝出來柒。
我好低調，睇過乜唔需要同你交代

唔好講啦，條友覺得特攝片世界第一
佢同你講咁多唔係想講M記打鬥幾好佢只不過係想講在座都係垃圾，去睇ultraman好過啦

你咪又係成個人生淨係識講特攝片百步笑五十步

係咪得我一個唔知佢係弱智仔

條友之前eva post已經癲癲地人地講eva佢就講係抄特攝片，跟住又話特攝片點點點，人地屌鳩佢就話人地唔明自己鐘意嘅野冇人鐘意嗰種感受
屌啦有你呢啲倒米fans特攝片多得你唔少

btw唔小心起一起底

認同個劇情係平平無奇，但呢套戲好睇嘅地方在於將過去十年21部電影嚟一個大總結，正式結束一個如此龐大嘅史詩。
雖然話就話劇情普通，但細節位真係好有心思，將time travel呢樣嘢玩到極致，例如三巨頭終於可以彌補遺憾，同埋有cap vs cap等經典情節。
所以A3同A4兩套戲好睇嘅地方完全唔同，A3娛樂性豐富啲，整體節奏掌握得好啲，A4則賣情懷同角色人性化處理，結局感染力大啲，一到激昂位又真係可以好激昂，激動程度甚至超越A3。

過火左啦 個個都懷念過去
啲致敬位又做到出面 角色到最後炒埋一碟就算
動作場面連irm3都比唔上

同埋冇人覺得thor個轉變好突兀咩
明明雷神3 佢成熟左 學點做一個好國王 點知今集就話佢俾國家束縛 冇左自我
明明由雷神1開始 佢都係做個好國王

佢點解係俾國家束縛
有時一個人期望咁多但落差咁大
俾著係邊個都會冇心機

當你發現原來每個人咁做都有佢個原因時
就會有一種感觸位 只可以話Avg4後勁好強
我依家都仲未接受到咁就完個心仲up up地

都係嗰句唔夠愛就收收皮先啦 同IW比既話都算 屌你搵垃圾黎比 係咪未撚訓醒

Aquaman都叫垃圾

感動位唔感動 呢句已經證明 你爸爸媽媽個基因好低級
或者可能唔關佢地事 係隔代遺傳 關再上一代事

Infinity war打多好多
End Game情感多啲
我會話一文一武，不過End Game最終大戰個種熱血真係史上第一

冇呀純粹想知道點解你唔即刻走姐 見你屌住黎睇咁辛苦 不過唔緊要 繼續訓啦柒頭

調番轉先啱,追曬咁多集,中間好多集都普普通通
去到尾二個集終於好精彩啦,
點知大結局就拍到膠膠地

你人生只識奶老細屎忽同仆野
刷鞋仔

駁唔到？

叫你返屋企睇鐵探
神作呀
話你井底怕你嬲

好心啦，自己反省下自己做錯咩啦，特攝片有你啲倒米fans真係陰公

有你呢啲香港先變成咁

你講下有咩戲打鬥好睇過mcu先
睇死你講唔出

公道講句, 睇d人係想睇特技定想睇劇情, 睇特技既道iw好睇, 睇劇情既就eg好睇好多, 如果之前廿套都睇特技無理劇情既, 重睇一次留意劇情會好好多

邊度有得睇

就好似啲雞蟲比錢屌你老母一樣
比左錢上錯船 咪中出埋你老母囉
冇損失既

似乎是刪減片段

我都算普通fans, 今集入面番去所有場境我都認得，舊角色一出嚟我就知係邊個，有人死我都好感觸，但論成套片都劇力節奏黎講我覺得上集好睇好多，上集我睇左兩次 ，今集我睇完一次我覺得夠，因為知道曬劇情，但上集係有好多官能刺激，節奏一步步推進嘅感覺，但今集玩時空穿梭變得太快，情感上適應需時，變咗好多嘢覺得好突然，冇咗嗰種一步步推向高潮嘅感覺

好認同你講既野，所以上集IW我覺得好睇，睇左兩次，今集睇一次知道劇情就夠了

個字幕翻譯「穿越劇」
時空唔撚得既, 係要用穿越

如果論穿越同劇情，我覺得day of future past仲正好有驚喜

avg4去搵石之前劇情好慢好平淡，無咗russo前三套嘅緊湊感

不過之後d 鋪排/致敬位，真係fans會覺得好正
最尾大戰我睇到出曬手汗隊長拎鎚同劈雷真係拍得住上集bring me thanos

點解最後剩係還石，thor唔駛還返個鎚咩?

有冇聽過matrix?

你好膚淺
熱門野即係你阿媽係女人
接受現實返屋企睇鐵探啦

啱，覺得係Fans睇嘅話，感動位多有時有啲笑位，唔知點解都睇到想喊
同埋冇乜驚喜，睇完覺得好空虛
個人認為都算半個happy ending，冇講到咁慘烈

利申：連劇都煲晒嘅mcu fans

Matrix膚淺
深撚過marvel多多聲啦
駁唔到就叫人番去睇鐵探
有冇第二句呀

你條垃圾只睇熱門野？
都話睇過乜唔需要話你知。

IW贏在好緊湊
一切冇諗過黎得咁快
E.g thanos啲仔女係im搵ds幫手個陣已經殺到黎
同以往英雄片慢慢鋪設唔同
成套戲冇咩透氣位
但endgame就多啲文戲
作為fans我都鍾意IW多啲

我鍾意睇交代佢地內心戲多啲
EG咁多致敬位令你睇過之前廿幾套嘅你有好大感觸

伏筆都一一破解
你會震撼一啲之前唔會留意嘅位 到最後晒冷出黎
原來marvel可以將啲野收埋咁耐 再一次過比返晒啲fans 你果下真係會好驚訝

所以作為fans我真心鍾意EG多啲

冇第三集嘩一聲嘅感覺

就算matrix係熱門野，事實係佢打鬥好睇過marvel
你一開頭問有冇野好睇過marvel, 比左例子你又話係熱門野唔計咁咩先計呀，啱你聽嗰啲先計？

打鬥同女一樣，無最好只有更好
如果你講的係港片或者會欣賞你
matrix咪又係香港人做武指

關港片西片咩事？好就係好，差就係差，matrix就係武指好劇情好所以咁多人識
再問多次，乜野先計呀，一定要冷門野？你個龍門仲想擺去邊？

你到底撐港片定撐西片

我幾時有講要撐港/西片
我一直都係嚟屌你on9
回應番好嗎，matrix熱門野影唔影響佢係好片呀

真正好野未睇過就狂讚啲垃圾。
八爺只拍過一套Matrix？？
你自暴其短都唔知邊個on9

你意思matrix係垃圾？
咁我都可以話你未睇過好野就狂讚marvel啲垃圾

同埋你都係未答我點解熱門野就唔計喎

IM同佢老豆講多謝個下喊到開水喉咁

你阿媽係女人

八爺只拍過一套Matrix？？

你一開頭問有咩打鬥好過marvel
人地就比個例子出嚟
你就話熱門野唔計
人地問點解唔計你就話膚淺仲想搬個龍門去邊呀
人地比個例子唔啱聽就揾其他籍口ban人，收皮啦

我比例子洗唔洗比晒我睇過啲戲出嚟呀
你問有乜例子我比一套有咩問題呀

Matrix熱門同你考試比標準答案一定正確有乜分別

唔知點解我覺得好似拉打d電影咁
交代下劇情之後全部人一齊出嚟打

而家A4 夠熱門啦佢打鬥係咪好好呀
熱門同打鬥做得好有得掛勾？
你都on9

講熱門當然是普通人一聽都會睇果D
你乜都唔識跟風先on9

我睇完matrix覺得好就係跟風
得罪講句，A4 嗰啲咁嘅打鬥kill bill都好過佢
不過算啦，特攝片世界第一呀嘛，睇咩marvel啫，全部去睇ultraman算啦

唔係Fans 去睇三巨頭回到過去實無乜感受

劇透

隊長入𨋢呃返把權杖已經唔識笑啦
IM 見返阿爸果下又係正

有紅色水呀傻仔

提完八爺連劉家良都講唔出
你真係世界第一機智

得喇膚淺呀嘛，繼續搬龍門啦

marvel 只是學到少少
Matrix有八爺你點比
更唔好講DC星戰
你繼續做現實劇情撚啦講打鬥你未夠班仲出來柒

既然matrix打鬥好係事實，咁你問有咩好過marvel就可以攞出嚟講架啦
個答案你唔滿意唔代表唔得喎

Play back點會好？係佢地世界thanos 死左，唔通又要打過？

You are not alone
情感處理唔好 太多笑話太多日常梗 喊唔出

算啦你
講唔出

得喇，特攝片世界第一呀嘛，明晒

唔好理個弱智仔啦，同佢講咩都唔係正面答， 兜嚟兜去成個閱讀，障礙症咁

你似未明

原來你鬧所有打生打死武師弱智
咁狠毒

其實哥d唔算伏筆，伏筆係 過去寫定一啲嘢今集解釋。但成套戲不斷講返之前廿幾部電影話過ge對白，最多叫彩蛋

呼應點解叫無劇情先
咁浩爛傳你直接睇最後一集佢風光果下
洗鬼由頭睇

特攝片世界第一好好睇，射晒

你無睇過講黎托

一開始有人估到thanos就咁比雷神一野秒左

你都係想人咁答咋嘛

連登大部分人都唔識貨啦
又唔係得你一個

好撚好睇
多謝大師介紹番屋企即刻上網唱衰嗰啲咩matrix killbill wonderwoman先

你有無睇刀鋒戰士，呢個都算ok

今日睇第2次都係咁, 父子情由im2開始鋪到ca3

邊有奧丁

佢話錫佢2個仔嘛 奧丁被人送埋去老人院

On9仔 個藍妹用左返黎啦

其實最後cm拎住手套飛出外太空咪算
根本冇人可以阻到佢

突破盲點
不過真係為了要主角走走計

不過如果係我 屌緊你老母果時發現你老母個閪原來咁撚臭 一定即刻閃人 唔會好似某啲人咁死唔蝕底明知臭都要屌

dc撚慘到立足之地得番一個post

我係marvel fans 睇完有少少失望
可能期望太多 覺得Avg 3好睇過Avg 4

前半段抄back to the future 後半後炒埋一段打大魔王 完

屌你...講緊freyr呀, 你有冇睇架
老豆係指ironman呀

係, 根本冇手套既thanos, scarlet witch都屌打佢, 何況有cm

係唔差
但都係麻麻地 我都明好難收尾 時空穿越都預咗

屌作為cap fans，最尾結局係完美呀bbq大團圓結局呀，屌你老母都唔撚符合角色性格，佢係會將自己責任丟比人既話當初咪撚救ws，咪撚為左正義同ws一齊打鳩iron man呀 嬲撚到想一巴煎落去

咪撚同我講咩漫畫同mcu唔係同一回事，屌你連角色性格都唔撚同埋真係嬲到想一巴煎鳩個導演

搏唔到

除了打鬥有bug外，講劇情真係近乎完美。
美國佬要再搵日本仔學下大場面點處理好每個角色，唔好搏觀眾唔覺，根本就是睇得投入先會諗點解有人唔見咗無幫手打

今集係比較傾向交代既
上集係開展一段新故事當然精彩
今集好似交代返一啲遺憾、交代返一啲人上集做咩、交代今集點解咁做
認同前中期係算平平一啲，不過真係俾fans睇就好正

On your left

好多戲就係爛晒尾上唔到神檯 但今次雖然唔係特別刺激但收到尾 見證一個時代結束 我都覺得唔錯

好似已經唔夠時間 重寫咁多搞笑位同解決方法

樓上講水行俠
上次係戲院睇到瞓著 悶到

仲要佢返到過去，點樣同peggy白頭到老呀？一係就安安份份做cap，一係就隱姓埋名，即係佢睇住自己兄弟比人洗腦做殺手，殺埋iron man老豆老母，睇住thanos咁多年黎一路收集infinity stones，知道所有野會點play out然後到最後一刻拎返個盾跳出黎講：hi我hea完開心完喇而家交個波比你班仆街，不過我為國家服務多年又老又殘你班仆街唔準judge我

又黎痴線崇日撚

好似龍珠超咁戰力錯撚哂就最叫處理的好好係咪?

當然唔係指呢D
二次元一向無譜

講到口嗅
唔想再比垃圾顛狗咬

未上之前又吹到咩估唔到 驚人劇情
有幾神 屌 普通料遮 上集仲好睇

唔好理佢啦，傻架

自己講野on9 就話人癲狗

大家小心
盲反endgame友又出現

大家小心 雷奧 阿帕基
盲反endgame友又出現

sorry我不嬲覺得endgame冇問題，得你條特攝撚有問題

大家小心 雷奧 阿柏基
盲反endgame友又出現

avg3

大家小心 雷奧 阿柏基
盲反友又出現
顛狗又咬人

Infinity War
認真上集Dr.Strange埋身肉搏/ 雷神整新武器/ Bring me Thanos 段段睇到我wow咗
今集除咗on your left 之後開portal之外冇乜位係令我起雞皮
見返親人嗰啲中規中矩啦
Black Widow 死嗰段節奏又錯錯地
I am Iron Man 都幾正嘅但又係去得太快
係去到喪禮嗰下先睇到我眼濕濕

可唔可以叫隻顛狗 雷奧阿帕基 唔好再侮辱英雄片？

收皮啦我侮辱你呀，邊有侮辱英雄片

癡撚左線？

侮辱你呀

ttps://
特撮片好多抄金庸，佢話特撮on9即係侮辱金庸

唔好再侮辱英雄片

係，其實係回憶篇嚟

on9仔

有好多幕非fans真係唔明
但睇過之前咁多套 有幾幕真係會好激動
有幕重演番guardians of the galaxy第一集我都超激動

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗皮

Thor係佢老母面前釋放自己大喊出黎嗰幕

講咁耐都冇人嚟自己知咩事啦

其實佢都係討論緊，做咩要無啦啦人身攻擊

上半場好悶
下半場趕功課 收尾

Frigga唔係freyr

咪係
仲有隻顛狗為了特撮2個字狂咬人

怪唔知搵唔到野啦，睇開冇字幕

因為你乜春都要講特攝囉

唔洗理，條特攝撚鳩鳩地，屌下佢係好事

搵石果度 我以為會比較緊湊
點知都幾hea
唔係有nebula
應該神不知鬼不覺 完成任務

話係英雄片又無乜打，話係劇情片又唔夠緊湊又犯駁
有少少兩頭唔到岸既感覺

好心end game 加番多少少隻秋

其實已經唔少
始終角色太多
時間有限 想個個都有份出場
群戰係最好選擇
至少IM同小辣椒出合體技
我睇得幾開心

最白痴 DS 玩水
叫個甘勁既人 玩水

今集 其實係俾隊長solo
佢同thanos打 又攞盾 又攞雷神之鎚
出連hit AOE技

不過就弱化左thor hulk
thor上集威完 今集弱化OK
但hulk 除左開頭同thanos單挑之外
全程龜縮
A4仲要同banner完全融合
如果佢發顛 應該可以單挑thanos外
所有敵人

又唔可以咁講
佢唔出去擋
友軍就要食哂
thanos唔介意睇住自己友去死
DS唔可以

因為呢套個重點唔係個大故仔, 而係細節位
FANS就一定感動
同埋呢本身呢集都唔應該分割咁睇

其實戲都好少提佢個名（雷神2唔知有冇講過）
係之前wiki過odin老婆叫咩名先知

以下有劇透:

個人覺得呢集做得最好既係人物處理，感情上面既處理都幾細緻，以Ironman為例，一開始返到地球同美國隊長反面，提返當年佢曾經想係Avenger2設立自動防衛隊加強地球防止外星人入侵既能力;雖然當年因為奧創衰左，但好明顯ironman依家後悔當時無堅持。

去到最後ironman就死前/死後錄影既獨白都好深刻，一個曾經係個瘋狂科學家既人，為左自救整左ironman套甲出黎，從而意識到自己既能力同社會責任，企出黎做超級英雄。但做英雄既同時令自己既心千瘡百孔，內疚無將每件事做到完美，甚至害死左唔少人。到今集將呢5年既野同5年前既事放上天秤，最後決定企出黎，承擔不必要既風險，結果雖然行動成功，但當事人就係咁.....最後再帶出超級英雄都只係人，只係一班能力較高既正常人，佢地亦唔可能一世都係英雄，呢度都反映返現實中ironman,美國隊長,黑寡婦既演員終於都完約，唔可能一世都係觀眾心中既英雄。

其實其他重要角色都有某程度既刻畫，但因為ironman算係主角，用左佢做例子。

另外值得提提三大元老退場既方法唔同，心思上已經加分。

唔否認作為英雄片黎講打鬥有d少，但正如你唔會話一套連續劇邊一集好睇過邊一集，iw同endgame，甚至其他marvel電影直接1對1比較。作為一個結尾，endgame做得好好。

其實通常英雄片一到大結局多文戲係正常

觀眾睇咗十年，每一個角色都有人鐘意，avenger4做得太偏心囉